<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><foods><record><id>1</id><name>Ram bắp</name><description>Ram Bắp - món khai vị cực hấp dẫn cho các bữa tiệc gia đình. Cách làm ram bắp đơn giản với lớp vỏ chả giò chiên giòn rụm, nhân bắp nếp nghiền bùi thơm, rất ngon miệng. Ram bắp Quảng Ngãi thường ăn với các loại rau thơm, dưa leo cuộn bánh tráng chấm nước sốt tỏi ớt chua cay sẽ càng dậy mùi và đúng điệu. Nguyên liệu làm ram bắp dễ tìm và cách làm ram bắp tôm lại đơn giản, làm ngay mời cả nhà nhé!</description><thumbnailPath>Images\a3d59c84-13d8-492c-be61-2e15a771f8d7.jpg</thumbnailPath><video /><isFavorite>True</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Chuẩn bị làm ram bắp: Bóc sạch vỏ và râu của 2 trái bắp nếp, bào nhỏ hạt bắp. Cho bắp đã bào vào cối giã và thêm gia vị với 1 muỗng cà phê hành tím băm, 1 muỗng cà phê hạt nêm, 1 muỗng cà phê đường, 1 muỗng cà phê tiêu và 10gr hành lá. Quết nhuyễn bắp cho đến khi được hỗn hợp có độ sệt nhất định.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\1408d8b8-19b4-4167-8579-82e73f2b847b.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\35675afa-6eab-4fdf-94bd-bda380b915a3.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\85d9e9f2-073f-43ac-94a4-9dea72ccb85b.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\095202e8-c03e-44c9-a6ce-5df8325d7ca8.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Cách làm ram bắp: Thấm ướt bánh tráng, cho một ít bắp vừa đủ ăn lên bánh tráng rồi cuốn lại.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\7327e635-15a5-419d-819d-b1ae89176ef3.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\1f81204b-4ed5-4ed4-80b9-7a03ceae5892.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\34c5ab58-bc7a-4f77-974b-336c8a8a9705.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\6b5f3c45-5d10-44a1-8cb3-e1e0ba2fd286.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>Chiên ram bắp ngập dầu trong chảo trên lửa vừa. Đến khi ram bắp chín vàng giòn thì vớt ra, để cho trên giấy thấm dầu cho ráo.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\148b9e06-569b-4a88-a74b-4c7aa509b941.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\a69871ac-6663-435b-8738-35df5e9c4c62.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>4</stepname><stepdescription>Cách làm nước chấm ram bắp: Bắc chảo nóng, cho vào chảo 1 muỗng canh tỏi băm, 10gr bắp nếp băm, 20gr đậu phộng, 10gr ớt băm, 10gr đường, 10gr nước tương và 20ml nước rồi đảo đều. Đến khi hỗn hợp sôi cho 20ml nước bột bắp đến khi nước sốt chấm ram bắp sệt lại thì tắt bếp.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\639768dc-7f32-42ef-b674-2eb86b2bd179.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\df1d5094-5739-49c6-a80f-1b925869da8b.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\1402b356-18ba-4629-8dd8-5667498a68aa.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\6612c1a5-d6ec-4f0b-b3a5-092b766cc512.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>5</stepname><stepdescription>Cách làm ram bắp ngon phải chuẩn bị thêm nước chấm đủ chua cay, mặn ngọt đậm đà và rau sống hái trong vườn còn tươi nguyên thì thật hấp dẫn. Chả ram bắp vàng giòn, béo ngọt, tỏa mùi thơm phức. Đặc biệt trong những ngày tiết trời lành lạnh này, được ăn những miếng ram bắp vừa chiên xuống còn nóng hôi hổi, vừa thổi, vừa ăn thì không có gì thú vị bằng.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\00ed6e94-fc9d-4cf6-8b59-fac7d5340822.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\94770397-4cc2-4fa7-86d5-9092b3fe9221.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\e8c039a6-65a2-44c2-b782-34ae6c2ea2b5.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\f9d58d92-8d40-4f99-85b8-f58cb5aa8b80.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record><record><id>2</id><name>Canh Bầu Nấu Tôm</name><description>Canh bầu nấu tôm là món canh ngon và quen thuộc của mọi gia đình. Vị thanh mát của bầu, kết hợp với vị ngọt của tôm sẽ là món ăn giải nhiệt cho những ngày nóng bức. Hãy cùng tìm hiểu cách làm món canh bầu nấu tôm nhé!</description><thumbnailPath>Images\fffa431d-3552-409f-af29-bd0cfc4553e1.jpeg</thumbnailPath><video /><isFavorite>False</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Gọt vỏ, rửa sạch bầu, cắt thành miếng nhỏ vừa ăn. Tôm rửa sạch, lột vỏ, băm nhuyễn.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\9e9323bf-bd65-4018-85ee-57f4b201171f.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\43e23286-547a-4b41-8e56-c2ab8f097f50.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\242ec13a-bc07-44f8-b483-a5302ca1b4ed.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\b9df62d2-c451-405d-bd15-80e6a00a9755.jpeg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Phi thơm 10gr tỏi băm, cho tôm xào đến khi tôm chuyển sang màu hồng nhạt thì cho 500ml nước vào, nấu sôi. Cho bầu vào, để sôi liu riu khoảng 5 phút, nêm vao 2 muỗng canh hạt nêm. Tiếp tục để sôi liu riu vài giây nữa, cho hành lá vào, tắt bếp.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\57003a5f-639a-4289-84e8-287455f1e9be.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\edfefebe-0cb0-4f66-a5ea-dde7afe3def0.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\cdb35969-4123-4711-bdc1-3a7fa561dca5.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\034225ff-6af7-4986-add3-7e19811961e1.jpeg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>
Cuối cùng, bạn múc canh ra bát, thêm ngò rí trang trí và cùng cả nhà thưởng thức. Chỉ với vài công đoạn đơn giản là bạn đã có thể làm cho gia đình tô canh bầu nóng hổi, thanh ngọt, cùng thử ngay nhé!</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\3832cea7-6eeb-4baf-9e38-747e3e749db6.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\9429fbaf-3c59-4959-976f-24c23b45c4fd.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\3bfa1b16-e6b4-4c71-ba8c-66800311960c.jpeg</stepimagepath><stepimagepath>Images\151b1e2f-3dd3-424c-98dc-1748183730fa.jpeg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record><record><id>3</id><name>Canh Giò Heo Nấu Khoai Môn</name><description>Canh giò heo bồi bổ cho phụ nữ mới sinh con, món canh dễ ăn hơn khi kết hợp nấu cùng nhiều nguyên liệu. Dưới đây mình xin chia sẻ món canh giò heo nấu khoai môn, giò dai sần sật, khoai môn ngọt bùi... Đảm bảo mẹ trẻ không chê vào đâu nhé!</description><thumbnailPath>Images\6de3ff2b-db51-4ea0-92a3-2e7a222fb8bc.jpg</thumbnailPath><video /><isFavorite>False</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Khoai môn mua về, đeo bao tay nylon vào gọt bỏ vỏ, cắt miếng vừa ăn. Giò heo rửa sạch, chặt khoanh vừa ăn.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\2d125332-22d2-4a50-b00f-054d463fa00e.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\99a23822-93ac-404c-8977-66664dadc90a.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Bắc một nồi nước lên bếp. Đợi nước sôi thì cho giò heo vào trụng sơ và vớt ra tô để riêng.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\355c797c-2efe-4b1c-b355-9b0191b25774.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\e34e4d3e-13a4-4ad6-ad31-ff83e36177dc.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>Sau đó cho vào nồi khoảng 1.5 lít nước, bắc lên bếp bật lửa. Đổ giò heo vừa trụng vào nồi, cắt thêm đầu hành và củ nén đập dập, 1 muỗng cà phê hạt nêm vào nấu cho thơm và ngọt nước.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\127895a3-4050-4906-abe2-26c6e4d030cc.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\36ae693c-0b76-4421-b57f-be18191d607e.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>4</stepname><stepdescription>Nấu khoảng 15 phút vớt giò lên kiểm tra độ mềm tùy sở thích ăn dai hay mềm để nấu tiếp. Nếu giò gần đạt thì cho khoai môn vào và nấu tiếp đến khi khoai mềm. Nêm 1 muỗng canh hạt nêm, 1 muỗng cà phê bột ngọt, 1/2 muỗng cà phê muối.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\8c417b26-f0d4-4632-9644-c8ec5824309c.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\9b8959ab-58c3-4e5d-9b56-6b3b074b3cf2.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>5</stepname><stepdescription>Sau khi nêm nếm lại lần nữa thấy canh đã vừa ăn thì tắt bếp. Múc canh ra tô, rắc tiêu và hành lá cắt nhỏ lên trên. Vậy là có thể măm măm rồi nhé!</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\1cfec3fd-8fce-4003-b588-3de7fabc599b.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\a57051dc-b592-4963-a5f3-7b8c945e8c63.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record><record><id>4</id><name>Đậu Hũ Chiên Sốt Cà Chua Chay</name><description>Đậu hũ chiên sốt cà chua là món ăn không còn xa lạ với nhiều người, nhất là các bạn sinh viên. Món này hội tụ 3 yếu tố ngon, bổ, rẻ. Từng miếng đậu hũ mềm, thấm đậm gia vị, thêm phần nước sốt chua chua, ngọt ngọt thật hấp dẫn. Ăn với cơm trắng trong những ngày mưa thì hết chê</description><thumbnailPath>Images\88fefb65-516f-4951-a702-b9b71f65fc25.jpg</thumbnailPath><video /><isFavorite>False</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Đậu hũ chiên mua sẵn ngoài chợ, cắt thành miếng nhỏ, hình vuông vừa ăn. Cà chua rửa sạch, cắt hạt lựu. Hành boa rô cắt nhỏ.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\ab68adcd-4ea8-40ea-ac98-4d5b9e71172a.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Làm nóng 2 muỗng canh dầu ăn. Cho cà chua vào, đảo đều đến khi cà chua mềm. Thêm gia vị 2 muỗng canh nước tương, 1/2 muỗng cà phê bột ngọt, 1/2 muỗng cà phê muối, 1 muỗng cà phê đường trắng cho vừa ăn. Đổ 1/2 chén nước vào, nấu sôi khoảng 1 phút.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\75621595-2e09-423b-a45c-4d44bf4bf8e1.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\d3e02657-1de9-4a08-b8d8-53544549c02b.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\b0c8c0f7-724c-4eda-bbd4-54860d446713.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>Tiếp theo, cho đậu hũ vào, nấu lim rim nhỏ lửa cho ngấm phần sốt. Dùng đũa trở nhẹ tay miếng đậu hũ. Chú ý không để miếng đậu hũ bị nớt.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\ab204027-3fb8-45e8-91b5-93ee9a43e16e.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\3edc58ab-dcd4-4b54-80a6-eaaea7187c38.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>4</stepname><stepdescription>Tắt bếp, cho món ăn ra đĩa, rắc hành boa rô lên để món ăn thêm màu sắc. Giờ chỉ việc ăn cùng cơm trắng, canh và món mặn nào.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\cb2e3457-c0df-4b2b-89a6-82addb06f87e.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\bc8b11d5-6fe0-4be8-b6fe-6ddedddc4f8b.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\6b530ddd-7fdd-4e22-9ad4-b9e1bc2cc1b9.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record><record><id>5</id><name>Xíu Mại Trứng Cút</name><description>Xíu mại có thể ăn với cơm hoặc bánh mì, được làm từ thịt băm mềm mại rất thích hợp cho các bé. Ngoài ra, mùi vị, độ mặn của món ăn sẽ mang đến cho bạn một cách cảm nhận mới, lạ lẫm chưa từng thấy.</description><thumbnailPath>Images\de5763cc-aad1-402a-81b2-330b46ea08be.jpg</thumbnailPath><video /><isFavorite>False</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Múc 1 muỗng canh hỗn hợp vừa ướp bọc lấy trứng cút, để hở 1 đầu trứng cho đẹp. Làm lần lượt đến hết trứng cút.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\8ace0b21-50a8-4ac9-ae6a-27df792a5fde.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Củ sắn gọt vỏ rửa sạch, cắt nhỏ hạt lựu rồi vắt bớt nước. Hành tây bóc vỏ, rửa sạch, cắt hạt lựu</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\43ef68d2-8f97-480e-bcd9-5a9078fd9ced.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\6a6a86df-4eb7-428d-8b6c-19a238b057f6.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>Cho viên thịt vào xửng, hấp cách thủy khoảng 10-15 phút cho thịt chín.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\469ca43b-b6bb-460e-a3a0-c8555b8f84e6.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>4</stepname><stepdescription>
Ướp thịt heo bằm, giò sống, củ sắn và 1/2 lượng hành tây vừa cắt với 1/2 muỗng cà phê muối, 1/2 muỗng cà phê bột ngọt, 1/2 muỗng canh đường, 1/2 muỗng cà phê tiêu, 1/2 muỗng cà phê nước mắm, 1 muỗng canh dần ăn, 1 muỗng cà phê tỏi băm trong 20 phút</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\f538dcda-2699-4787-9605-8a5d86078ed8.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>5</stepname><stepdescription>
Cà chua bỏ hạt qua rây, lấy lại nước cà, cắt hạt lựu phần thịt quả.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\cc0c7a00-5c2e-4080-b3c4-8e5f31b384cd.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>6</stepname><stepdescription>Đun nóng 1 muỗng canh dầu ăn, cho lượng hành tây còn lại vào xào thơm. Sau đó, cho cà chua và 1 muỗng canh sốt cà chua vào.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\760a1558-41c1-4a4c-acdb-6966fe89fd7a.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>7</stepname><stepdescription>Khi cà chua chín nhừ, nêm vào 1/2 muỗng canh nước mắm, 1/2 muỗng cà phê đường, 1 muỗng cà phê bột ngọt, khuấy đều rồi cho xíu mại đã hấp vào, đun thêm 2-3 phút là được.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\5ced685a-2294-4af6-9c44-f0831711e1a0.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record><record><id>6</id><name>Xíu Mại Sốt Cà Chua</name><description>Xíu mại sốt cà chua là món ngon mỗi ngày dùng để ăn với cơm hoặc bánh mì. Xíu mại sốt cà chua với đủ chất dinh dưỡng, từng viên xíu mại thấm vị chua chua của nước sốt và phần nhân bên trong có vị bùi thơm. Cách làm xíu mại sốt cà chua ngon tuyệt rất đơn giản, chi phí rẻ và thời gian thực hiện nhanh. Ngoài ra, xíu mại sốt cà chua có tính mềm, dễ tiêu hóa nên phù hợp với mọi thành viên trong gia đình, từ người già đến trẻ em.</description><thumbnailPath>Images\cb42fc1c-a374-4aec-b117-3f6666a4ca23.jpg</thumbnailPath><video /><isFavorite>False</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Cắt nhỏ hành lá. Cho thịt heo bằm vào chén, nêm 1 muỗng cà phê muối, 1 muỗng cà phê đường, 1/2 muỗng cà phê hạt nêm, 1 muỗng cà phê tiêu, thêm 1 ít hành lá cắt nhỏ vào cùng. Trộn đều rồi vo thành những viên nhỏ vừa ăn.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\7072b3b5-ca4f-4d60-8d07-a47f57b2b943.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Rửa sạch cà chua. Cắt đôi cà chua rồi bỏ bớt hạt, tiếp tục cắt hạt lựu nhỏ rồi cho vào chén. Việc bỏ hạt giúp các bé ăn dễ tiêu hơn. Nếu kĩ hơn, bạn cũng có thể chần trước cà chua trong nước sôi rồi bỏ vỏ để khi ăn xíu mại sốt cà chua không bị khó tiêu.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\87b04404-23b0-49b0-a78a-e53bd84a169c.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\4063522a-6f03-452e-993b-99e906d7d28e.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>Làm nước sốt cà chua cho xíu mại sốt cà chua: Bắc chảo lên bếp, cho 1 muỗng canh dầu ăn vào, đổ hết phần đầu hành vào phi thơm. Cho cà chua vào đảo nhanh tay, thêm 1 muỗng canh tương cà và nêm nếm cho vừa miệng.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\f7ea5b6f-7681-42aa-976e-d2161f160f1d.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\3679328e-59a5-4cd1-beaf-b11d41be787f.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>4</stepname><stepdescription>Khi cà chua vừa chín tới, cho tiếp xíu mại vào, nấu trên lửa vừa. Khi sôi lên thì hạ lửa liu riu cho sốt cà chua thấm đều vào viên xíu mại. Múc xíu mại sốt cà chua ra tô, dùng với bánh mì để ăn sáng cũng rất ngon. Hãy thực hiện cách làm xíu mại sốt cà chua để làm phong phú cho món ngon gia đình hằng ngày nhé!</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\3920602f-3b2e-4844-80de-d1e1c531c1e2.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\62281f9f-3d0c-481e-b2f8-dbb5533003fa.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record><record><id>7</id><name>Mực Xào Chua Ngọt</name><description>Một chút vị chua chua ngọt ngọt ăn cùng với những miếng mực thơm giòn chắc chắc sẽ làm bữa cơm của bạn cực kì hấp dẫn. Hãy cùng mình bắt tay vào làm ngay món ăn này nhé!</description><thumbnailPath>Images\80f9f11f-9a77-4104-a9c6-87e07f06e6aa.jpg</thumbnailPath><video>https://www.youtube.com/watch?v=Ew35BJSvCFs</video><isFavorite>False</isFavorite><steps><astep><stepname>1</stepname><stepdescription>Làm sạch mực: Mực sau khi mua về cần được làm sạch để đảm bảo mực không còn bị nhớt, tanh. Để làm sạch mực, bạn lộn phần thân mực, bỏ phần túi mực, xương sống và mắt sau đó rửa kỹ với nước dấm ăn và muối. Sau đó rửa kĩ lại với nước lạnh và để ráo. Cắt miếng vừa ăn và khứa miếng mực.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\78c8c539-17df-4804-b1d6-30193ec34789.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>2</stepname><stepdescription>Rửa sạch và thái miếng vừa ăn các loại cà chua, thơm, dưa leo, hành lá, hành tây.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\077d7c5c-f76f-4633-ba89-35e2ecd07bc4.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>3</stepname><stepdescription>Sau khi chuẩn bị các nguyên liệu xong, bạn tiến hành ướp mực trước khi xào để mực được ngấm gia vị. Cho vào bát mực ½ thìa canh hành tỏi băm nhuyễn. Tiếp đến, bạn cho phần nước tương, hạt nêm, bột ngọt vào trộn đều cho mực thật ngấm và để mực chờ trong khoảng 20 – 30 phút.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\feb03bc3-bf05-4dff-8716-8be840608d99.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>4</stepname><stepdescription>Phi thơm hành tỏi cho mực vào đảo với lửa lớn và nhanh tay, sau đó bạn trút mực ra bát để xào tiếp phần rau củ. Xào cà chua trước cho hơi mềm và ra nước sau đó cho thơm, dưa leo, hành tây vào đảo đều. Nêm nếm gia vị vừa ăn và cho vào 1/2 chén nước sôi. Cuối cùng cho hành lá, cần tây vào.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\5cd3033b-5846-4917-a323-c66942aec188.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep><astep><stepname>5</stepname><stepdescription>Khi hỗn hợp rau củ đã chín vừa bạn cho phần mực đã xào vào đảo đều và nhanh tay để mực vẫn giữ được độ giòn. Trình bày ra đĩa và trang trí.</stepdescription><stepimagepaths><stepimagepath>Images\3c79b6cc-2d19-4003-abf9-da929dd226de.jpg</stepimagepath><stepimagepath>Images\8fddb7a1-18d4-40ca-b3cc-2824598b496f.jpg</stepimagepath></stepimagepaths></astep></steps></record></foods>